明居正：中共仲賭緊會好似64咁外資會返黎 但係外國一旦視武肺係戰爭行為就會唔同

懶人包：
支那之所以敢做就係仲覺得自己市場夠大
用中打局面叫支那人同中資入去香港
只要我頂到美國11月選舉 到時外國就會好似64咁制裁完會求我入去
明居正提醒支那諗得太美好 時勢已經唔同
假如疫情再擴散到被外國視為戰爭行為
滲透到影響自己價值觀同政治
咁局面就會變到完全唔同

12：22開始聽

佢提左樣野

要從學校入手整理失蹤名單
同整理死亡個案

經過武肺依單野
多國都想屌支那好耐
點估唔到共黨忽然咁有決心
立國安法黎幫多國開個裂口
同引清兵入關 無咩分別

我都覺得支那真係諗到好撚天真
64個陣局勢同而家局勢一比就完全係兩回事
1980-1990年代：
1 支那經濟改革開改緊
2 美蘇冷戰到蘇聯解體
3 有幾個共產政權冧左

而家：
1 武漢肺炎搞到全球經濟衰退
2 美國視支那為頭號敵人

小學畢業ma

64之後如果唔係班港喱同台商幫手你支那食緊草啦

支共都on99
人工貴消費力又低，政策朝令夕改
你自己可以睇埋外資撤出支那賠左幾撚多

咪係
個陣外資會入去係覺得你有朝一日會改
而家東南亞搶撚左世界工廠個位黎做
邊撚個仲會入去

美國講咗咁多年嘅對華政策係失敗，即係中國除非晌政制上有重大改變，否則都係唔可信。

wto呃左一次，唔會再有國家上當
仲有印度同非洲國家都開始罷買支那貨

其實鬼國真係可以準備重演蘇聯解體嘅命運
等住重現軍閥割據歷史啦屌

漏左補充
明居正有講中共最終底線就係留港不留人
做最壞準備作最好打算
但係我覺得中共既最壞打算應該唔係最壞

鎖国自己玩賓周

我覺得中共係賭緊全球經濟衰退
之後反而需要依賴中國令經濟復甦
所以真係好睇外國點回應
如果唔係就真係要準備定後路

的確是中國覺得自己市場仲係無可取代，習帝先夠膽繼續cls
希望外國真係企硬，決心制裁中共

冇錯大陸可能真係有好多人係可以移民過嚟
但佢對於外國畀國籍香港人走呢樣嘢嘅反應就已經知道，佢就算可以移民過嚟嘅人，水準高極都有限
因為佢會想繼續香港好似之前咁係一個比佢搵錢嘅窗口但係呢個諗法太天真啦
香港而家人哋都唔當你一個獨立嘅地區
首先你點樣樣係舊有嘅方式上面繼續搵錢？其一啦
其二就係你再移民落嚟有幾多人？果堆人係咪可以即刻接手晒香港嘅所有嘢？睇嚟情況就唔係囉
大陸自己唔係唔知一樣嘢：將香港搞到成為大陸嘅另一個城市對佢經濟上面呢係冇好處

又係日本今次嘅反應上面睇到都想好多金融嘅人才過去日本就知道一樣野
人才係最重要
呢樣野居然大陸咁多人佢係冇㗎
但係都唔使咁驚訝
一個咁大嘅所謂國家
地理環境位置又唔係話太差
居然會係糧食嘅進口國

其實如果支那人唔係個格咁撚自私自利嘅話
唔好整到成個國家污染咁撚嚴重 可以整到好地地一塊又塊農地變到種唔到嘢嘅話
相信都唔使搞到明明本身咩以農立國都可以變成糧食進口國
不過歷史就冇如果嘅

明明中國歷史就係以農立國
個個皇帝最緊張就係農業
假如外國癲撚到唔俾糧食出口去支那真係食撚得屎

我第一次聽到大陸係糧食進口大國果下真係O左咀
即係你話嗰班大陸物件成日走去其他國家度搶奶粉呀搶其他名牌咁仲可以理解到
屌那星連粟米啊大豆啊稻米呀
呢啲咁嘅嘢你都要去人哋到入口
跟住豬牛羊雞全部都係入口
心諗咩事呀
以前中小學嘅時候讀地理呢
唔係會講話中國係邊度種啲乜嘢糧食咁樣樣㗎嘛
我最記得佢講四川係天府之國
而家完全係顛覆晒囉

賺左咁多年錢 一次過嘔返晒出黎有突

當年的中國未足以威脅到西方的自由世界
但係由前幾年開始蘊釀的中國威脅論
再加上華為 千人計劃 戰狼外交
已經令各國意識到中國的威脅
如果香港問題都唔能夠團結西方世界的話
呢個世界將會好危險

不過侵同歐盟的關係真係好差
希望佢地各有各做都可以對付中共

其實中國好清楚黎緊係冇外匯
宜家愈做愈癲就係唔想啲人反抗
轉移經濟失敗既責任畀外國

Day one 中國走WTO 數就注定中國再無外資
無論係左膠既TPP 定Trump 既trade war 都係報復中國唔守約
所謂人仔國際化就係唔想用美金買野
到宜家仲覺得中國指意有外資真係好笑
真係唔知明居正有乜好吹奏

只有明白中共宜家果種desperate 既形勢先會明白佢宜家呢種瘋狂

同埋sor
香港人一野整醒習近平痴心妄想發緊既中國夢
果種憤怒係真係會想殺人
唔好妄想佢會畀人走
二來殺港人可以畀入面大陸人發泄對經濟差既不滿，又對牆內有警惕作用

佢啲分析太天真

其實外國明唔明 就算中國解體咗 果十億人都會係返到(假如真係有) 而你做生意嘅自由度仲會大咗唔駛比人揸住春袋 所謂中國市場大根本冇唔關政權事

中國一解體
如果冇外國統治的話
基乎肯定會內戰內亂

唔係天真，佢係以維護自己政權做目的，搏成功咗，習帝永垂不朽，失敗咪人民食樹皮，佢有咩所謂，但佢一退讓就可能即刻失勢，即死

講緊black lives matter

佢咪講咗留港不留人，點天真

所以美國要搞爆支共都唔能夠操之過急
急爆嘅話真係隨時天下大亂 一陣間成堆暴民難民衝晒出去重得了

唔留人係趕人走定殺？好大分別喎
外國用烏干達比喻唔係無原因

定殺人係叫底線？LOL

駛唔駛字字定義曬比你，係人都get到不排除/唔介意殺人啦

即係種族清洗叫底線

咁大解空間唔怪得阿豬阿狗都有人吹奏

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

有冇人統計過教授預測有幾多應驗？

第38條真係缺口 「國外勢力」有資格出聲了

明居正講得幾好，但係有樣野一直想講就係佢成日都高估左立法會過半35+依樣野依個體制根本做唔到之餘仲大把方法玩
中共點會真係怕

64得既原因係因為有班民主黨傻鳩去幫中國做說客
話打開市場有助中國民主化
而家班傻鳩一係失勢 一係比你打緊

厲害了我的國

你今日再搬呢套咩經濟發展會促使政治改革嘅「理論」出嚟已經唔會再有人落搭
正常地方就可能得 但鬼國根本唔撚正常 已經唔撚正常到係唔止得啲高官有問題 而係連好多平民都一齊瘋癲
真係今時唔撚再同往日 唔會再上多次當

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

佢講得好啱
最近真係多左好多中資收購香港公司

點會再上當呀
Fool me once, shame on you.
Fool me twice, shame on me.

但外資依依不捨係事實

唔係因為貪個市場係因為外資懶咋

要做呢個呀

希望有生之年睇到

中共賭緊自己衰極頂多變俄羅斯
如果只係變俄羅斯佢都算贏
因為分裂完都仲係有影響力既大國

但侵就唔係咁睇
侵係一個可以同魔鬼deal既人
但絕對唔容許被魔鬼出賣

所以自侵入主白宮後，破天荒同金仔deal, 同普京deal, 甚至同習近平做「好朋友」
但對德國婆以至北約呢班搵美國笨柒既左膠，cut軍事防禦資源，撤軍去波蘭
對中東仇美勢力，果斷斬首殺IS頭目，伊朗將軍
直接cut WHO資助，差在幾時定性WHO係詐騙集團

今次侵定性咗被「好朋友」出賣，呢位好朋友又賭緊仇侵黨反擊成功

賭仔最終下場一係自己跳樓死一係就被斬死

行返大飢荒時方法
一切都係蘇聯害的

教育局紅到咁 有老師做都搞唔掂

蘇聯當年係由唯二超級大國跌到依家呢個地位
佢依家要跌我怕跌到變印度就有份

推!!!

你講既賭仔係trump

推

對美國黎講
中國無論點改變政策都係頭號打擊對象

應該係中國農業科技無外國咁發達
進口成本低過自己種

不過我覺得除咗美國冇乜邊個國家有決心對抗中國
睇吓歐豬，比中國搞到經濟咁差死咁多人都仲可以話放棄追究，仲對唔對得住死咗國民

14億窮人巿場

外資冇賓周冇骨氣架，班極盡貪婪既資本家唔到最後一刻都唔會走。話知你殺佢全家，有錢賺就ok

印度？
變南斯拉夫就有份

台灣經驗

64果陣係鄧小平算係經濟開明派, 都知道民企 > 國企, 習仔而家掉返轉來玩

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

所以第一件事就係扶植海外中國政權，之前郭文貴果個中華聯盟就係用來咁玩，個個以為係用來搞gag，其實只係美國搞支爆嘅第一步

非洲果班真係支那算係遇到比自己更無恥嘅國家，一帶一路灑出去d錢molamola

學生自己觀察

Pin呢個係咪重要d

支共係賭侵侵唔會成功連任, 只要民主黨上台就會推倒過去4年美國抗支共嘅所有政策, 同賭美國BLM+武肺之亂會自顧不下, 就更加要靠支那嘅世界工廠去維持低成本消費, 亦無力去承受金融戰嘅震蕩

事實係支共比起1989年嘅蘇聯, 又或係今日嘅俄仔, 支那嘅經濟及工業實力強上N倍, 有錢就有底氣就唔怕美國, long term goal係武統台灣, 香港只係旁技未節嚟

香港對於支共嘅用處, 只要有香港嘅金融地位抽到美元水就得, 就算香港陸沉從地圖上消失, 所有香港人都唔存在都冇問題, 只要D錢仲係度就得

香港只不過係支共在所謂境外可以安全存放財富同抽美元水嘅載體嚟, 人同地都可以講係多餘嘅豬頭骨嚟, 只會添煩添亂制造麻煩

食草永遠係賤民
上位者根本唔care

推 香港獨立 民族自強

原來你真係5毛
係其他po見到仲唔sure

不如你查下資料中國自給率唔低
只係如果拎晒黎種人食既野
養殖業就唔夠
所以先要外國進口
講到中國好似敗晒以前d家產咁
大佬佢十三億人
唔係幾億人呀
唔好其他人9up自己又9up埋啦

push

其實係支那自己on9
以為自己好撚醒引人地入債務陷阱
同香港一鳩樣話平價幫你起野點知係咁延期超支
結果人地要問支那借錢再比錢支那起
但又冇諗過人地直情唔還

中國冇乜人才用
之前係咁催人生仔
有能力嘅寧願移民開中餐廳

六四之後 大家都當傻仔被支那呃左獲金 今次放埋毒都仲被班支那狗呃多次既話 人類都係準備滅亡算啦

其實非洲國家真係咁有誠信嘅話，果堆先進國家一早就去咗傾生意啦。

就係知道堆非洲國家籠嘢至唔同佢地做生意，見非洲長期以來咁窮就知咩事。支那自己以為非洲國家有恩必報去同班非洲佬打交道，依家未食晒屎囉。

依家個狀態就好似係先進國家on9信支那 vs 支那on9信非洲國家咁，以後唔使指意大家仲有生意做

西方國家唔係未試過去非洲做生意
百幾年黎全部都失敗而回

近幾個月係咪已經無浮屍案？

跟本同64兩回事

推呢個
聽到有成2,30000人消失都幾心寒

有

香港得到咁既下場，唔多唔少係因果。

不過最撚慘係上代享福，還就我哋呢代人。
佢日日叫雞，我哋連飛機都冇得打。

推一推先

之前好好玩過隻小遊戲，假設你生活喺戒嚴時期嘅台灣點樣生活先可以長命百歲，你選擇每一條問題，揀d比較自由民主嘅，佢會俾你睇同你一樣揀呢條路嘅人嘅下場，係真人真事發生，通常都係拉左你去打靶

我都幾肯定啲歐豬唔會理
淨係覺得人民幣好好食
到e家都係
利申係全球最大既幾間外資行做緊

只要搵到病毒由武漢實驗室出嚟嘅證據就可以

死左咁多人,唔通當無左件事啊?
政府受得到,民眾都唔會受到啦

當年64可以，係因為老布殊係64後兩日揾特使同大陸講政策唔變
即係西方一早研判並決定斷續行engagement policy

宜家? 都幾明顯範式轉移咗

直接去靠殖民,搶黎做就成功過既(種族隔離之前既南非,盧德西亞)

全靠李柱銘求美國俾中國加入WTO，如果唔係中共一早收咗皮

種族清洗係新疆已經有做啦